今日大家諗住食幾多麥樂雞？

最盡36舊

食18舊已經好飽

1舊40幾卡

我返屋企食雞柳算

食左一半
努力緊

Ps絲打

食3盒

絲都食到3盒

肥絲咪得

瘦架🤷🏻‍♀️

食左一盒半

肥婆

我唔信

視乎家母買左幾多做今晚餸

入黎就係為左睇幅圖

麥樂雞炒牛肉

扮咩呀！肥絲大隻

[black] [/black]

pmed

我知錯了

拎張紙寫名是常識吧

就咁放張圖就可以當係本人

做乜鳩

上網求奇拎張相就當係自己 ？

你po 相我唔理你，叫左你唔好影到屋企

你同我用同一款手機殼

飲食台幾時變左自拍台

狗衝

絲打皮膚好滑

幾錢Q

PMED

靚妹，踩場呀？

講麥樂雞都可以自貼

收兵

絲打，我想請你食麥當勞

係囉 我都唔知點解點解食得多就一定係肥絲🤷🏻‍♀️

因為男既食2-3盒已經飽死

手指

比人大兩句就自貼 比d批判思考得唔得

想收兵咋

嗰位絲打好大機會成臉暗瘡

公平咩 食3盒都咁瘦

收唔收兵

J咗

5p臭閪死返入成人台啦仆街

識樓主真人

幾符合標題丫呢個post
講麥樂雞講講下有相睇

講你兩句唔係絲就要自貼

話你人妖黎係咪要除褲證明？

佢唔覆我幾錢Q

你個手機殻好靚

絲打 想識你

一盒麥樂雞 Quantity = 6/9
就算你要6/9
你點都要買full set 唔可以逐Quantity計

咁報個69價啦

AGGER!!

就算唔肥都一定成臉油

小白絲打，我想約你喺山頂間麥當勞度一齊食18 件麥樂雞

直接外賣爆房食麥當雞啦

佢咪麥樂雞囉

真係唔怪得啲人話女人全部都係雞
就係多得嗰啲郁下就自貼收兵嘅女人
留個言都要講自己有個閪
好似會矜貴啲咁

好想屌小白絲打

飲食台真係特別多臭雞絲打 乜嘢食都要利申絲打

一齊食雞好冇

估唔到諗住睇人食雞都有意外收穫

做乜鳩呀
咁都貼圖？

好心你地啦，人地都冇貼樣 難得有絲打肯自拍J你地就J啦

btw騎已劫

咩心態 係eq低定想撚下啲毒撚

估唔到你會咁夠膽放自拍上連登
唔係以為我認唔到你呀

你博乜？收番埋佢啦 死臭雞

Eq又低又想收下兵

5p集中地 一條臭g自貼 引哂成班狗公

*搏

求tg

好心就唔好比呢啲臭雞得逞啦 香港男人咁失敗就係多得你地班狗公 乜鳩女都衝出去先

本身啲狗公特登咁講引你post相 你又真係post
你都吾係咩好人黎
Btw話佢肥果啲人基本上都係狗女見有人話女就

轉頭有人話佢臭閪, 佢又囉個閪出黎比人試味

睇完我依句, 係咪心諗我邊有咁ON9
但係POST相上黎已經係ON9

你都唔係好人呀
你就5p佢就雞
大家打和啦

成班狗公汪汪汪以為有份屌？
仲有條臭閪係靚就唔洗上黎收兵啦

我係成人台光明正大約戰就比人ban,呢d陰d陰d收兵就冇事，連狗食屎啦！

9成係村姑樣

好多狗公

絲打食咁多麥樂雞 一定屙好撚多屎 諗起都覺得正

靚女唔痾屎

咁挑釁法，我係小白就貼樣！

塞到幾多舊

圖入面我嚟 尊重啦屌你老母

pm pm

平時係唔係唔食飯
好撚瘦

磨牙

又收兵

過返兩三個月後應該有流出

你好 狗公

諗住入黎睇下食左幾多件麥樂雞
點知有人自貼

兒登

連登雞蟲全面進場

死臭雞00後
下下都利申自己做絲打做乜
仲要自貼證明
話你平胸你係咪貼個胸出黎呀？

絲打 今晚夜唔夜？

呀希？

好睇咪得lo你班鍵盤戰士洗唔洗咁憤

睇呢成班毒撚幾撚肉酸，見到有女就狗衝，好似成世冇見過女咁
平時出公海就鬧全部女人都係雞

連登是沒有絲打的

塞落邊？

笑死 騎劫曬
都match嘅 都係雞

屌你老母
咁鍾意貼去成人區開po自貼啦
我地飲食台唔係講食女

笑撚左 講講下麥樂雞都可以自貼
都唔知係咪高級借刀

麻煩開個狗公台比班厹啦，阻住我睇post

條女又唔撚係大波靚女
個格又臭雞
真係成班精蟲上腦見到有閪就衝

有女自貼
成個post就變質cls

死臭閪收兵死開啦

成班連登狗公未見過女人咁

原本冇人理既post俾你地推到上熱門

臭雞

食麥樂雞都收到兵 唔話你臭閪都唔撚得

幾時可以討論返食左幾多件

曲線收兵

咪同普通港女一撚樣

冇波

成排骨咁就收番埋啦,以為自己好撚正? 死MK妹

村姑樣你地都衝

仲諗住入嚟睇下點解今日有脆香雞唔食仲要食麥樂雞
原來係有on9仔小小事就自貼

我係絲都唔會比人講2句就自貼
人地好明顯有目的啦

利申:食左18件